facebook遊戲「全民偶像」有冇人玩過？

10年前成日玩

想玩返快打之王

以前中意玩樓一棟。。

Restaurant City當年係為左佢而開FB

禾刀巧中2玩。。

冇

鬥開cheat engine
玩到勁有錢 但後來整埋好多課金嘢就唔玩

Pet society

好有回憶

有
光暈有無人玩過，仲有happy farm, fb初出果期啲 game

光暈依家開返
ac冇哂 任務少咗好多